{
  "Chat": "聊天",
  "Close": "关闭",
  "Upload Files": "文件上传",
  "Course handouts": "课件",
  "Online list": "在线列表",
  "Board": "白板",
  "Vote": "投票",
  "Input messages here, press Enter to send.": "请输入文字，按 'Enter' 键发送",
  "System Message": "系统消息",
  "Wecome to chat room": "欢迎进入聊天室",
  "Live Lecture": "直播课程",
  "Search Users": "搜索用户",
  "You have voted, and the following is your option": "您已经投票了，以下是你的选择",
  "Please choose the best option you think": "请选择您认为最合适的选项",
  "Title": "标题",
  "State": "状态",
  "Permission": "权限",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Please Input Vote Title": "请输入投票标题",
  "Description": "描述",
  "Result": "结果",
  "In Progress": "进行中",
  "Public": "公开",
  "Private": "私有",
  "Please Input Description": "请输入投票的描述",
  "Please Input Problem": "请输入问题",
  "Play from start": "从头开始播放",
  "Play from current": "从当前页开始播放",
  "File download": "文件下载",
  "File convert": "文件转换",
  "File show": "文件演示",
  "PowerPoint": "课件演示",
  "There is no courseware sharing": "当前没有课件分享,请从左侧课件列表选择需要分享的课件",
  "The teacher did not share the courseware at the moment": "当前老师没有分享课件",
  "Students": "人数",
  "finished": "完成",
  "unfinished": "未完成",
  "View the results": "查看结果",
  "Participation in voting": "参与投票",
  "Time": "创建时间",
  "Launch Vote": "发起投票",
  "Result Is Public": "结果是否公开",
  "The next slide": "下一张幻灯片",
  "Courseware End": "课件演示结束",
  "Online Chat": "在线沟通",
  "Wait for the other party to accept the invitation": "等待对方接受邀请",
  "Audio invitations": "来自 {{Name}} 的音频邀请",
  "Video invitations": "来自 {{Name}} 的视频邀请",
  "Accept": "接受",
  "Refuse": "拒绝",
  "The other party rejected your call": "对方拒绝了你的通话",
  "The message list is empty": "暂未有聊天列表",
  "Friends": "好友",
  "Online": "在线好友",
  "Notice": "通知",
  "Search": "好友搜索",
  "Message": "聊天记录",
  "Contacts": "联系人",
  "Apply List": "我的申请",
  "Friend Requests": "好友请求",
  "Information": "个人信息",
  "No students are in the classroom": "没有学生在课堂",
  "Everything You Need for Training Learning": "学习培训所需，一切准备就绪",
  "Exclusive Domain": "专属域名",
  "Course Production": "课程制作",
  "Exercises Exams": "作业与考试",
  "Statistic Report": "学习统计",
  "One-to-One": "一对一答疑",
  "Access Allocation": "学员权限",
  "Customization": "个性化功能定制",
  "Learn more": "了解更多",
  "E-ducation Online Learning and Training Platform": "E-ducation在线学习培训平台",
  "Easy Efficient Beyond Expectations": "轻松·高效·超越期待",
  "Log in": "登录",
  "Free Trial": "免费体验",
  "Features": "功能",
  "All EdX Features": "E-ducation=edX所有功能+专属域名+讲座直播+在线教室+录课指导+权限管理",
  "Top Universities Worldwide Are Using EdX Now": "全球顶尖高校都在使用",
  "More Features": "功能强大，应有尽有",
  "E-ducation has three systems": "E-ducation拥有三大平台，分别对应管理员、授课老师和学习者角色。",
  "Organizations can allocate different features to specific roles": "组织能更有针对性地分配角色、使用功能，各司其职。",
  "Online Learning": "在线学习",
  "For Learners multi-platform friendly": "供学员使用，可在多终端学习，授课老师、助教参与讨论，随堂练习即时检验学习成果。",
  "More Information": "详情",
  "System Management": "系统管理",
  "For Admins with full access to management permissions": "供管理员使用，拥有最高管理权限。管理员可通过后台进行员工学习账号分配、查看学习数据等操作。",
  "Course Management": "课程管理",
  "For Instructors able to add new courses and upload courseware at any time": "供授课老师使用，可随时新增课程、上传课件，支持多种类型习题和复杂教学场景。",
  "Multi-platform": "多终端学习",
  "Study on Web iOS and Android at any time": "Web、iOS、Android多端移动学习，随时随地补充知识储备。",
  "Live with teaching assistants to promptly solve intractable problems": "多问多懂，助教在线板书演示，即时解决棘手问题。",
  "Exercise Assessment": "练习考核",
  "System automatically grades in-class exercises and immediately provides results": "即时随堂练习，系统自动算分，结果立马知晓",
  "Certification": "认证证书",
  "Receive certificate on course completion for better recognition and promotion in your career": "结课可得，职位晋升的能力佐证。",
  "Unique and recognizable": "独一无二的专属域名，更高标识度。",
  "online anywhere interactive": "一对多直播培训，多地同时上课，现场互动教学。",
  "Hierarchical Permission": "分级权限",
  "Various roles with different access": "导入学员，添加授课老师，自主配置多级权限。",
  "Data Sheet": "数据报表",
  "Multi-dimension learning statistic report visualizes learning effects": "多维度学习数据报告，培训成效可视化。",
  "Resource Linkage": "资源关联",
  "Link to EliteU quality management training courses with just one click": "一键关联英荔教育课程，增添优质管理培训资源。",
  "Course Creation": "课程创建",
  "Manage and upload course video, outline, courseware and other materials": "管理并上传课程视频、大纲、课件及资料。",
  "Progress Tracking": "进度追踪",
  "Check the latest number of learners and learning progress at any time": "随时查看最新学习人数及学习进度。",
  "Library Management": "题库管理",
  "Bulk-upload and modify at any time. Diverse exercises available": "批量上传，随时修改，支持多样题型。",
  "Complimentary software for course production. Easily produce professional courses": "配赠课程制作软件，简单操作亦可产出专业课程。",
  "Guidance Assistance": "指导协助",
  "Assist in course design, production and management; provide professional and reliable solutions": "全程协助课程设计、制作与管理，提供专业可靠解决方案。",
  "Co-authored Courses": "联合开课",
  "Co-author customized quality courses with senior professors from business schools": "与商学院资深教授团队联合，量身打造精品课。",
  "EDX-BASED ONLINE LEARNING PLATFORM": "世界级在线学习平台edX",
  "E-ducation is further developed using Open edX": "由哈佛和麻省理工创建，64+国家使用，3,500万+学习人次",
  "EASY SET-UP WITHIN 5 MINUTES": "5分钟，一步到位",
  "Require no server deployment or IT specialists": "无需购买服务器，无需IT人员，快速建立个性化学习培训平台",
  "AFFORDABLE": "物超所值 事半功倍",
  "Basic version free of charge": "0元拥有基础版专属学习平台",
  "SEARCHING FOR ONLINE LEARNING PLATFORM": "想拥有与哈佛、麻省理工及全球顶尖高校",
  "using the same technical framework as Harvard and MIT": "同样技术框架的在线学习系统吗？",
  "The teacher has not yet joined": "老师尚未加入",
  "Loading": "正在载入....",
  "Chat history": "聊天记录",
  "Audio call": "音频通话",
  "Video call": "视频通话",
  "Media invitation": "在线通话邀请",
  "Send Message":"发消息"
}
